【邊位巴打？】韓國瑜接來自香港IP網絡留言恐嚇 當局增強警力保護

高雄市長韓國瑜接連遭恐嚇，警方調查發現留言的IP地址、即「互聯網協定地址」來自香港。韓國瑜譴責抹黑、攻擊行為。

高雄市長韓國瑜說：「是有朋友警告我說要我小心，整個抹黑部隊下面會捲到，從我本人，到我太太，再下來可能是我女兒。我覺得，如果抹黑對我下一代孩子下手就太不道德，而且愛與包容，我不可能容許我自己孩子被抹黑和攻擊。」

高雄警方星期四表示，近日網上有兩個帳號在不同直播節目中揚言要殺死韓國瑜，並對其女兒不利，該兩個帳號的IP地址來自香港，但未確認身份，正調查兩者有否關連。

至於另一封恐嚇信函，初步相信來自台灣，但指紋和筆跡難以比對。當局正繼續調查，並增強警力保護韓國瑜和家人。

韓國瑜就回應稱，會以平常心應對，希望過激言論適可而止。

咁有吉屎？

VPN server? 正常都唔關香港人事

導演
成日自製新聞

任佢吹

條友想助攻逃犯條例？？？

正想講

強國五毛用vpn自編自導自演

佢邊位呀 香港人要抹黑佢
唔好喺度扮野博可憐

香港人連香港政事都唔理 會理佢嘅咩

而家就話要分香港中國喇？
點解你唔話係中國 IP 發恐嚇比你呀。
冚家剷賣台狗，所有野都係假，大，空。